「舔一下長命百歲」前議員3度性侵女兒遭起訴

北部地區一名連任多屆的前議員，涉嫌從2013年女兒僅16歲時起，至今年間，3度向女兒伸魔爪，用手指性侵，還無恥地問女兒「是不是處女？」、「舔一下會讓爸爸長命百歲！」雖他堅決否認性侵女兒，還稱遭陷害，不過因為新北地檢署在女兒的內褲內層採集到前議員的DNA，今依兩次強制性交、1次性交未遂罪起訴他。

起訴指出，這名前議員的女兒（18歲）報案指控，2013年10月她16歲時，父親趁家中無人，強拖她的衣褲並親吻胸部、指侵得逞，事後還丟給她2萬元，她因為害怕而隱忍。

不料去年6月她升上高三後，某天中午父親又趁著酒意闖入她的房間，劈頭就問「妳是不是處女？」、「舔一下讓爸爸長命百歲！」並強拉她的裙子想侵犯她，她奮力抵抗，和父親拉扯，才未遭污辱。

沒想到，今年3月底晚間10點多，父親邀她喝紅酒，她喝了之後覺得頭暈想回房休息，但父親竟又尾隨進入，再度用手指性侵她，讓她崩潰連夜搭車南下屏東找阿姨求助，並在阿姨支持下報警驗傷，決定不再姑息父親。

前議員挨告後，對女兒的指控全盤否認，辯稱是遭陷害，並稱只有在今年3月底拿2萬元補習費給女兒時，有基於父女的疼愛之情，親吻女兒臉頰而已。

不過前議員的長子證稱，妹妹先前曾激動地向他表示，父親曾拿補習費給她後，邀她喝酒並指侵她。檢方檢閱女兒的日記也發現，她曾寫下2013年10月遭父親性侵的過程與心情感受，加上女兒的內褲褲底內層，有採集到前議員的DNA，檢方因此不採信他的辯詞，今依強制性交、強制性交未遂等罪嫌起訴他。

（游仁汶／新北報導）

輕輕地留名

in sun bus we trust

新北1分

咁議員依家有幾多歲命？

新北+1

竟然唔係41J

新北
We trust

in sun bug
we trust

嚇死

新北市

又中

3次咪300歲
唔識計

新北

鬼父